老豆俾有線水鳩左續約

本身份約12月到期 我一早叫佢唔好續

條友今日打嚟 佢係電話到俾有線條友氹多兩氹又續左約

我打上去話想唔續 佢話應承左冇得改

請問係咪真係咁 定係佢恰我咩都唔識?

另外就算要續 我都想搵HKT/HKBN搭過條上網線 咁有冇問題?

求連登神幫助

拿刀準備

準備咗